有個傻仔想係外國自訂車牌，得香港人先睇得明

個傻仔就係我

就黎生日想整個車牌，得香港人先明，集思廣益下

車牌最多六個位，數字同英文字母組成

我自己諗左幾個

HKERS, 852HKG, 721831 都試過得

*屋企人問怕唔怕中國人玩野，係中國人眼中香港拼音=xg
HK 未必知係代表香港

我仲試過LIHKG 都Available, 但留番俾官方喇😂

Lm 睇你架車畀人搞

LBRT HK

巴打邊度

721831 中國人都唔知乜黎

香港有啲深藍親戚都唔知咩黎

紐西蘭

FREEHK

好提議，Available

5DN1L

其實可以係鬼佬飲醉酒見你個車牌咁特別所以搞
你講到全世界得中國人

GFHG

HKIND

照你咁講所有自訂車牌都有機😂

此Post 已完😂

HKIDPD

Liberate HK

所以建議你改21314
應該得香港人先明又唔會畀人搞

DLLM

NMSL

Cnmb nmsl

Check 過無人用 唔代表批囉

NMSL CN